NOW：本台強調，有關消息絕非本台新聞內容，特此澄清。

Now News - 新聞
剛剛 ·
本台得悉有自稱now 新聞台員工於網上平台發放未經證實的消息，本台強調，有關消息絕非本台新聞內容，特此澄清。

Pish

秒速澄清 好有良心

推

好彩澄清得咁快
好多人秒速正評個post 諗都唔諗下

now

睇下武漢,要出一早出左,到宜家都唔出姐係佢地有顧忌,出佢地都好撚大擭

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫政府遍地開花！

FACT CHECK FAILED

全民fact check

講真要出既點會係連登講明先呀，殺你地一個措手不及咪仲好
同埋，而家冇人怕死呀！

果個post已經入唔到？連仔咁快手？

NOW真係有良心過CCTVB好多

推起

連仔del左post? 快手

連仔都好爽手
秒速del左個垃圾post

Push

香港🎆時代革命🎆爭取五大訴求🎆
📢1. 全面撤回送中條例
📢2. 撤銷6.12暴動定性
📢3. 釋放被捕義士並承諾永不追究
📢4. 全面實行雙普選
📢5. 成立獨立調查委員會，追究黑警濫用暴力，徹查警黑勾結7.21元朗恐襲

睇到最底 記得聯署

[721]有手足頭部中槍危殆 吐血不止

大穫到咁無外國人知? 我要將７２１上環最恐怖１分鐘半片段流出到國際 !!!!

蘋果A2: 7.21遊行後爆衝突 千警上環亂彈清場

［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

1. 有義士腳部中槍

2. 有記者直接被催淚彈打中

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

所以希望大家幫手
1. 了解並更新上述受傷人士最新狀況
2. 找出更多未知義士受傷的資訊及片段
3. 廣傳讓更多人關注上環事發經過及受傷

☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻☻
持續不合作運動「兄弟爬山，各自努力」
- 18區連儂場
- 沙田新城市廣場

🥳7.25 不合作運動 - 0730, 九龍塘站

🥳7.26 香港國際機場集會

🥳7.27 元朗反恐襲 - 踢走鄉黑大遊行

😎建議遊行提早於😎上午十時至中午十二時期間開始😎以確保安全😎男女老幼齊反恐

🥳7.28 母忘上環 - 追究上環開槍責任

🥳8.4 將軍澳反送中大遊行

🥳8.4 港島西大遊行

請各位努力推po以提出遊行時間修訂
已取消或延期:

兩條戰線同樣重要 但係請各位心水清
任何一方都不能忽視 以防誤中港共圈套
亦避免被各方妖孽分散注意力 必須將火力對準政權
政府務必回應五大訴求

簽咗都要🙏廣傳🙏快夠數💪唔好話冇用就唔做，唔理效果有咩都必撐，團結是力量💪

🖕🖕🖕見指中聯辦😡😡勾結香港黑社會😡😡策劃元朗恐怖襲擊聯署🖕🖕🖕
🎊 On July 23, 2019：

🧐🧐【元朗黑夜連登獨立調查委員會】🧐🧐
🎊 On July 23, 2019：

😡😡投訴李漢民有違法公職人員行為失當😡😡
🎊 On July 23, 2019：
Email : csbcomp@csb.gov.hk

🙏🙏所有香港大學學生、舊生以及職員參與聯署，要求香港大學校長張翔履行社會使命。🙏🙏

🤭我唔捨得何君堯去美國🤭
🥳大家快聯署留底佢全家🥳
🎊 On July 21, 2019：

🥰🤩[遍地攬炒] 一人一信幫何君堯律師世世代代享受大灣區榮耀🥰🤩😁內含教學😁

🎊 On July 21, 2019：人道支援聯署

😡😡😡😡😡😡😡😡😡😡
銀行商店拉閘「靜過十號波」
指揮官拍膊與黑幫論形勢
大狀：必須獨立調查
警遲到場：睇唔到錶
999無人聽 市民向消防求救
「飛天南」蘇醒 稱被打無傷痕
林鄭重國徽輕視港人安危
記者叫特首「講返句人話」
王志民自誇中聯辦巍然不動
建制派反指示威者「挑機」
總商會轉軚促撤法：失職官員須問責
何君堯飯局 惡煞食飽打人
百人毀議辦 轟何勾結黑幫
被指撬閘 元朗區會副主席辯稱勸交
賴上環清場 盧偉聰：調配人手需時
元朗黑夜 還原白色恐襲8小時
休班紀律部隊自發趕到救人
搵仔媽媽︰警無資格𢭃人工
少年痛哭元朗沉淪
眾志成員遇襲傷頭
林卓廷轟建制無恥
青年護花慘遭狂鞭
柳俊江義載變血人
居民攜衫救人被毆
三區讓路 7.27「光復元朗」
巿民港鐵內受傷可索償
遇襲記者︰好似屍殺列車
不滿警黑合作 民政局職員疑罷工
國際將香港新疆相提並論
台灣不再信一國兩制謊言
警再開槍射頭 示威者重創
記者遭速龍舉槍棍指嚇
濃煙下槍聲四起 示威者變活靶
警不作為 黑幫肆虐元、屯、荃 變死城

極速剷post

講明內幕消息就梗係唔係新聞內容
係冇得fact check 最多大家留意下

推 冇嘢講

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

條7頭名係叫「黑警生癌死」？

全世界都mon實連登

條 on9 仔故都作得屎過人

push

全家黑警生癌#49918

Push!

好快手

好彩cap撚左圖😎

未fact checked既野唔好信

條撚樣block得 898

條友柒到

成篇野叫大家full gear
無壞

推 做野有效率

唔好意思借一借位
728中上環遊行！！
元朗重要，上環同樣重要

。
。
728上環公海 -
channel -
文宣 -

NOW新聞真係好有良心
同時 真係好多記者MON住連登

此地無銀

兒登係咁

一個now員工又點會知咁多野，FF就真

推啦

pish

如果消息係堅，now一早報撚左啦，洗鬼扮員工上黎講咩

Support NOW

果日記得Full Gear保護自己

now mon住各大forum

一出發爛渣，無差別坦克碌豬
即係向中華民國台灣，向所有海外華人，
向全世界證明，這就是一國兩制的下場

所謂刀手、水炮都未出，直接跳去下一步？

建議開返個可以事後調整正負皮功能，
我相信好多巴打絲打係受正負皮影響，
未睇晒個所謂記者 post 就正咗皮，
睇完先發覺中伏，
但已經正皮咗，成為散播謠言幫兇

再者，有可能只係街霸，並非記者

不過有兩手準備係冇壞

大家善用起底功能，用個腦分析下唔該

秒割

推 唔好見人多正評 睇都唔睇就跟風正評啦

好簡單一個道理，中共唔會為咗個死不足惜嘅女人放棄香港呢隻金蛋。家下中共係面子問題，同埋中聯辦同港共走到不可分離，要隊低7婆平民怨都好麻煩。但如果搞唔掂，影響咗黨利益，只會搵7婆祭旗，點都唔會出軍隊。

推
連登仔又抄車

屌佢老母，個班人自己反省下啦

呃鬼食豆腐拿拿聲叫admin封post啦

係咪now叫連仔del先咁快

解放軍嗰個？

乜鳩解放軍扮白衫人出手攞命，乜鳩警犬查案但無人被報，但都可以挽回人心

然後人心盡散，抗爭運動慢慢熄滅

吊你自己都 prof read 下先啦

sorry 助長左佢

真係乜人都mon緊po
澄清快到
728上環見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

又幫得地入油 女仔都要去
拎得屋企唔要既野去扔

咩消息？

NOW 真係跟得好貼...抵我個個月課金

睇完當提高警覺 唔好杞人憂天

push，順手block埋條友

推，勿信未證實消息！！！

連仔都del左個post

反應之快，證明咗全世界mon緊連登，連登已為成另一個權力核心

想講有示威者特登由上環趕去元朗
就係為咗解救無辜嘅市民

希望大家知道哩件事 比返credit佢地
將「一方有難 八方支援」嘅精神宣揚開去
唔好比我地嘅勇者白白受傷

［元朗］有義士被七個人圍摳！！！

咁又唔代表單野一定係假

留言有罵戰 約咩十二點雞地等

本身個post係講咩？

快到
NowTV 好波

掉返轉頭諗點解三毛想傳播老解入城嘅流言
係想啲人恐慌定點

加句ＮＯＷ新聞員工，大家就秒LIKE，好恐怖

叫撚左你地fact check 都仲有2000正評....

連登仔用下腦先好無？

咁易比人帶風向

比著cctvb, 肯定即刻攞黎做新聞：
消息人士指，blah blah blah

已經冇牌可出，狗急跳牆

一出大家攬炒

拎返條撚樣出黎鞭屍啦！

好明顯想減少入元朗人數啦

推！

佢唔係澄清話係假消息
而係並非本台新聞內容
唔好又炒多獲車先

反應好快

推
屌你老母白色恐怖？
黑警嚇唔到 黑社會嚇唔到 依家用老解

有撚用咩！

this is real news......

有幾多個覺得係now既新聞，個post 第一句都寫明私人方法取得消息
但澄清都唔係壞事，廢事以訛傳訛都好

其實都係想大家提高警覺，況且依家有咩做唔出。大家要諗嘅係如果真要點做好，去到要有真係會發生嘅準備

乜嘢 fake news?

#96

或者代表.....有2000個三毛係連登?

習近平去死
【習近平去死】建議所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

睇嚟都係，想嚇走啲和理非

now tv
睇黎要買黎睇電視

即是今天很多委任證都係假

mon post記者你好

買佢個PLAN先

的電視台收風收咁快
的反應咁快

乜事?

應該係真，NOW呢個POST除左嚇我地唔敢入元朗之外
我地而家發現NOW喺假野，就喺想中和咁多建制出黎講野嘅事實

習近平去死
【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

２４小時睇連登

習近平去死
【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

睇唔到個post有無人cap咗

唔好意思，阻阻大家

努力爭取嘅係嗰啲因為721好嬲但同時好驚嘅人
支持大家一齊行落去
話俾大家聽，想以後都唔駛驚就要一齊行出嚟

大家記得block

no way, 老解入城，代價天文數字，純椊bluffing. 如果只有5仟人，咁就「真、人心惶惶」嘞。

鬼到呢
擺明車馬想你唔去

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門

機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘
所帶來既嘅
係世界性影響，
到時各國都要理[sosad]
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣

Link:

反應快到

垃圾三毛

但裝備的確好緊要

我入左個post 睇
我睇完係驚 但睇完要出去個決心仲大左
因為我相信如果我有咩事 其他兄弟都會救我

推
—————— 聚焦五大訴求 + 一個承諾 ——————
一、正式撤回”逃犯引導條例”修例
二、收回反修例示威中的暴動定性
三、撤銷對所有反修例示威者控罪
四、成立獨立調查委員會, 追究徹查元朗鄉黑暴徒及警察失蹤事件責任
五、立即全面實行雙普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」及全面移除全港「多功能智慧燈柱」

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我投訴你 我唔會簽 我要飲食

【習近平去死】所有標題留言前都加中共禁語！阻止三毛入侵連登！

係呢條友開post，大家block 左佢

食屎5毛狗係度搗亂 唔係以為出解放軍我地就會驚下化？

推佢老母！

但都求大家小心
1,要組隊
2,留意可疑人
3,帶齊保護裝備
4,be water

嗰個濕鳩post 第一句就知係假啦
咩解放軍已經偷偷嚟咗香港
屌佢老母香港淪陷咗廿幾年
一直都有有班垃圾叫駐港解放軍霸撚住啲地做軍營

武漢依家點？

依啲緊係要即刻割

咁快就del咗po

嚇撚死人

PUSH

高級３毛

想你d人驚

可否叫管理員直頭BAN 7佢得唔得?

del左post
有無樓主個名可以留意下

NowTV good job

咩post 有無既打講下

一日幾百個消息人士

散播恐懼，只會令香港人，更有決心拒絕玩意恐懼之中。

我覺得其實都有機會出老解
只係好大機會唔會係727
可能要去到全民罷工政府停止運作，啲人開始成立新政府先有機會出

講到尾其實「出老解」係想回應返成立臨時立法會宣言，想話比啲人聽如果你整冧左個政府大陸就會出老解對付

原post, 唔認真分析真係會比佢9up 中伏 ：

出完無耐就有人moon到立刻搵人出聲明

我連續幾日目測到美國隻高空偵察機SR71係香港徘徊

now都跟得好貼
抵今日sub左 now tv

連登仔又炒車
流料都信 咁同藍絲有咩分別

時間無多，
幫手推翻機場集會行動post上熱門
機場就係重要嘅命脈，
發揮和理非最大影響力，
到時就有bargaining power!!!!

遍地開花，可以向外國旅客宣揚香港嘅運動。派多國語言嘅宣傳。

星星之火可燎原

但如果引發到罷工
少人上貨同行李
空運減慢
減怛機倉清理
冇人維修飛機
唔夠人手指揮航空交通，
泊位費成本每秒鐘

所帶來既嘅
係世界性影響

到時各國都要理
係衝擊所達唔到

對準弱點 發揮和理非最強影響力

一齊入機場嘆冷氣[/orange][/size=5]

Link:

要推

已block,嚇撚死，攞命

武漢新彊西藏都未出
更加唔會係香港出

咁驚青

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

推黎推去

now應該無死

我都好希望個個都會咁諗，如果真係一條心同裝備夠，真係冇嘢好怕

咩事？

黑警全家生癌 #49918
要求連仔公開isp email予now 新聞
作假冒員工發放虛假消息做調查

咩事

咩事？開緊工緊唔到

帽事

反應快夠直接

幫手

大量五毛post
now好波！

估到係假

追晒佢所有post，應該係兄弟黎，30幾歲中坑，但住大西北，應該就係元朗，所以2個fake news post都係關於元朗，可能係驚真係咁多人入元朗會有咩事，所以出假post嚇人

正評咗果3千幾人，麻煩好好反省再出去推返100個post先好去瞓

黑警全家生癌
#49918

一定要block柒呢條友

「緊急、緊急！」元朗手足小心，傳有南亞刀手ready出動

其實未到果日冇人敢話一定係流料
不過呢啲料同星期一話大開片啲料基本上一樣，佢都係收小道消息放返出黎（假設佢唔係有心fake)，加上唔合邏輯（效果同請南亞刀黎斬人有咩分別？）

想知咩事

有post話係now記者 收到風727當日有解放軍扮黑社會斬人

真假都好一定極危險示威,係殺人就真係過左了要都殺大佬先啦

開POST個件三毛潛伏左咁耐

推
⋯⋯
我無野講

好撚重要！唔該幫手推啊！！推得好辛苦！！

【唔想輸嘅入嚟幫手置頂】如何避免被人鳩帶風向+攻破白色恐怖

正

舉報散播白色恐怖「我係now新聞員工」

睇下張相就會知

告佢老母閪啦

(突發) 有人邀請鄉事派參加元朗727遊行!!!

唔該幫手推同share!

個post已經冇左，記得望過下，話咩老解便衣落黎做野，要令示威者死人？source就話經佢自己收料渠道，啫係冇野證明到。

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

「沒有暴民，只有暴政」
我們誓必以一切可行方式守護香港

光復香港
時代革命

唉 連登仔太易被人帶風向

即係咩？？

老實講一睇第二段話直接擺命無差別攻擊已經好唔make sense
衰完一次再衰第二次既話支那真係會直接解體

想知講緊邊單野？